［突發］旺角站內藏有大量鐵通

唔好問邊度傳出黎 但各義士請小心 （唔想自爆）
留意好周圍同女士們 真係要戴好防具同埋團結 聽日好多鋪都關曬 守線要共同進退呀

哦

Push

哦咩尻 講內部料比你地又哦

巧驚驚呀

驚果面做緊野查緊唔知收唔收

三毛 noted with thanks

有幾內部丫 想笑死人咩
我樓下公園呀叔講得仲精楚過你

咁好咩都唔好提大家 各自去 打死罷就

圖都冇張，警犬返歸

嘩你咁樣講完仲想出

旺角西洋菜街好多西洋菜

係邊個位置

鐵通？我明明擺左10粒核彈係垃圾桶

55

留名睇旺角關鋪，經過722 屯天元死城風波，我就唔信班牛屎佬出旺角

旺角站有鐵通？拎下cctv嚟睇過邊個擺先～

緊係白啦on9

你唔俾係用嚟做工程😗

收到風班反送中暴徒收曬啲物資喺南邊圍